身邊仲有無柒碌廢中撐警撐收錢論？

遊行左兩個禮拜，三罷都出埋，估唔到仲有中年人會撐警，指責個烈士收錢跳樓，一啲血性都無，即時屌但係無unfriend，因為想睇下佢一兩年後無曬自由無曬人權仲有啲咩野講

呢次好多廢中唔敢出聲，個樣想屌又唔出得聲好撚好睇呀你老母